華迪：以為可以贏10球！

9:0真係太誇張...

李斯特城今仗於多踢1人之下，打出水銀瀉地的進攻足球，最終華迪和艾約斯佩雷斯各自射入3球，加上芝維爾、泰利文斯及占士麥迪臣各建一功，以9:0摧毀修咸頓。華迪於賽後道：「當下半場艾約斯射成6:0後，莊尼伊雲斯對我們說，如果我們繼續入球，或許可以打破曼聯的紀錄。」
「所以我們傾力入球，深信可以做得到。這是一場足以令球迷驕傲的勝仗，球員表現一流。我們知道當你少打1人，就會十分難踢，再加上我們狀態很好，知道可以為對手製造麻煩。」()
...

踢fifa 咁撚樣

羅渣back

華dee其實真係幾勁，呢個歲數黎講

買左9:0 咪發達

伊雲斯呢隻前獌好狼死 想破舊東家紀錄

六球或以上得客其他

專心球會唔打英撚

都關事

渣土sir全面釋放華dee威力

常識題
2條友都hat trick,邊個可以帶走個波

渣土教我曼啦，就嚟一場入球多過我地十場啦

有幾個波 好似係

英超得一粒

攪拌機

斬開一半

最先hat trick果個

渣士教進攻有一手

標題黨籍

買bet365

屌垃圾仆準備拎分

李城隻左閘世界級

華迪：半場休息達共識繼續羞辱修咸頓

英格蘭前鋒華迪透露，周五英超對陣修咸頓的半場休息時，狐狸軍團已達成共識，會繼續羞辱主隊。

李斯特城以9比0屠殺修咸頓，全球球迷嘩然，而半場時李城已經以5比0大比數領先。

英國《每日郵報》以「藍狐半場同意要去羞辱巴西（果然多入四球）」為報道標題，引述華迪表示，在半球場領先5球下，他們同意在下半場保持專業，「我們決心保持集中，而且要去羞辱他們。你必須尊重你的對手，重要的是，我們做到了這一點，沒有企圖展示什麼魔術奇能。」

至於開場45分鐘5比0的局面，華迪繼續說道：「我們很清楚，我們是世界上最好的球隊之一，但如此好日子，如此不可思議的比分，還是需要一點點運氣。」

在下輪即將到來的聯賽中，李斯特城將和水晶宮爭奪三分。在和修咸頓一戰中，華迪踢足全場，原因是渴望入波。目前他的健康良好，因此這名藍狐前鋒在下輪聯賽中極可能繼續上陣，這對於李城來說是一個不小的鼓舞。

對於聯賽，華迪說：「我們必須全力以赴，同時享受英超聯賽的每一分鐘。我們當然希望能夠贏得打進前四，但我想即使我們在爭四中敗陣，九比零這場史詩般的勝利也不會因此而變得一文不值。

是但啦 英撚都唔用佢

一人拎左一粒呀

90+重可以咁快爆入禁區其實好撚癲

今季已經廢左

點都要讓比大佬華迪啦

你估英超係陳奕迅咩on9

俾連登仔燈佢回塘

回塘既年紀，踢緊英超前鋒位置，仲要本身唔係踢波出身，根本係好勵志。

仲要為咗感謝維猜同李城而唔轉會去車仔/阿記

之前話仲窮到要去做part time

都唔係感唔感謝
on9 先會去廠

咁講真 身邊嘅簡迪 馬列斯都走
都會諗下去其他隊嘅

華dee咁勁㸃解唔去我隊阿記?

聽日係維猜事件一周年
個個都博曬老命

買左$10客其它，60倍
見到0:9都嚇左一嚇，琴晚場波仲要勁大雨。

last球12碼 踢足成場 呢個年紀 一樣可以爆
英撚有kane 好難有機會到佢 比較可惜

李城all time第一球星

凡事留一線，日後好相見

咪留左1線 入小左球

華dee係國家隊正前定翼

巴西？

如果有簡尼就會踢翼，不過簡尼係絕對正選都冇乜機會比華dee踢正前

佢根本唔識踢翼

我曼福仔勁過佢啦

所以佢退出國家隊其實好醒，都叫做打過歐國盃同世界盃了左心願，修夫基寧願用拉舒福特都唔用佢